唔該你地諗清楚自己做緊乜嘢

有念頭犧牲自己個堆
我同你地講
你地依家做呢樣嘢係無撚用
你做呢堆嘢，我地就會動員救返你地
呢樣我地唔會變
不過長遠諗吓
你地係浪費緊我地自己人嘅體力同時間
換返黎嘅係咩嘢？
依家犧牲對呢場運動係無幫助
無謂犧牲只會令其他人都累積負面情緒
同埋我地仲未撚爭取到任何一樣嘢
少一個人就真係少一個
仲有再過多一排就係選舉
少一個人又少一票
值得咩？

我無野講